雲海：天主教聖堂We connect！！！

林鄭月娥真係好犀利，將我同我鬧咗10幾廿年嘅香港天主教教區都connects 埋！宜家幫佢落段嘢：「孩子，累了嗎？請來到天主教聖堂祈禱和休息，聖堂的大門為您們常開！全港聖堂地址 📍 」
今日有任何事去附近天主教教堂！你懂的！

*全港天主教聖堂均為私人地方 *

#為香港祈禱 #為孩子祈禱 #為和平公義祈禱
#花地瑪聖母為我等祈 #和平后之為我等祈 #中華殉道諸聖為我等祈 #Amen